動物台人口普查：用邊款耳機

成日話毒撚聽歌漏聲，騷擾人
到底大家用開咩耳機

利申se535

iPhone7送果隻

成日播到勁撚大聲聽歌
有時比人望都唔知係自己人疑心重定漏音

cheap野im70

自己喺個心入面唱

VE2

Se535

商場鋪頭20蚊個d

marshall mode

bass唔太重，可以聽好耐

Um pro 30 version 2
有冇手足

原廠耳機

萌音

535根本冇bass 用完fender返唔到轉頭
利申 se535ltd→fender fax6

se846
philips x2hr
jvc fx800

Im01

記名去試吓先

Se = bandwagon

w30 改模

acoustune hs1551
audiofly af1120

VE5

Im03配dpx1

窮撚im02

ls70

Sennheiser HE1

Se215

im04

IM02 女毒一流

e40

SE535

Qc25

Qc35 先岩

Bargi the dash

真毒一定用fitear

波sir 四鐵二圈

Jvc fx850

535聽jam project一d力度都冇

Se846

Bks77is

Er4b

mx985

audiotechnica

wh-1000xm2
im02

se535 朋友去外國讀書臨飛前送俾我

幾個535

Im02轉535，玩左兩年想換返im02

小米圈鐵耳機pro

Se535ltd
Im02
Ckr90
Ckr100
Se215
Philips x1

se535 香檳金色

Iphone+ve5

心耳流

iPhone+老鼠尾+333

SE530 改模（恆X改模調音大伏）
IM03（有動感，但音場窄）
Er4p（最滿意呢隻，清澈、平衡）

in-ear sd4

SE535真係毒撚款

335

毒撚耳機

黑黃鸝
michelle

westone w4r

1964 v6s

分享喜悅

哇 呢隻 柒到呢

我屌死你班仆街

Jvc fw01

Fxa9

aroma switch girl 12

Onkyo e700bt 輕便之選

ck100

fitear aya
just ear

識玩一定係ve6se+金磚

Fitear Monet 17

Technics RP HV100 & QC25

1k 女仔有乜介紹

JayBird X3

X2

壞壞地都唔惜得壞 準備整

rha 750

im01
想換 主要聽twenty one pilots
有無巴打可以推薦下

錫安劍

ck90pro mk2
ckr100

RHA T10

出現了

Fidelio S2

Ch9t

有緣人

im50 / bragi the headphone

Se535+ak70 mk2 hf ver

想換耳機

聾人留名學野

Sem6 v2
Wm1a

audiofly af1120

cks1100

Jupiter

se535 + airpod

dpx1a+im03

Fitear Air
Noble encore

inear sd2s
就係鐘意呢種清脆乾淨既感覺
同聲底要升級就要去到成萬蚊

Tg334

e2000 貪平粗用

5pro

tg334

335dw ve6xc

Aya im03

ls200

ckb50

Tfz-exclusive 5

apple earpod

幾好聲，可能好聽過上面啲535

FXA11

SE215藍色

Fitear MH334

又係2L啲試機歌？
識玩

雖然知你講緊入耳式唔係耳牛 但係都好想提下AKG K701

入耳就IM03同UE900S

我超級唔鍾意 akg， 好悶嘅感覺，電子聲咁
我鍾意 sennheiser hd600/650 多啲

係呀

我想提佢係因為秋山澪
我當佢figure咁買 冇理過佢好唔好聲

akg 我覺得幾細膩啊，聽交響樂啲層次感幾掂

一樣

er4p

Iphone + im02

C6 iem

識貨

AIRPOD

im03

好多im系列

窮撚神器

MDR-1000x

街邊10蚊果d

Im50

香港好聲音 E&A J2

Jvc Fx850

Se 425

音茶楽 雫
LS70

ckr100
fx1200

335dw
Sd2
Velvet
灰雀
im02

rha t20
個人覺得真係幾好，不過稍重

oriolus黑黃鸝

LS200

ie800..........有冇咁冷門呀？

bass太重唔啱聽

ckr9
im04
qdc8 hifi

AKG N30

ATH-LS200

仲有無人用ipod classic聽歌？

Se535
Campfire andromeda

咁多535
我都係535

毒撚量產款

跑步jj，方便行先

咁多Shure人
Shure 除左846之外其他嘅同價都搵到更好

原因應該係 佢多數放門口當眼位
d毒撚見得多，試機揾呢款先
試完ok 又唔夠膽問人試多幾款就買左

BKS77iS

535同846都覺得好難聽

Fitear air

Ath-w1000z

846同價位都大把好野

動物台個個都用貴野既

所以漏聲根本係子虛烏有
好似係

XBA-N3AP

Ve5

聽聞勁重

20蚊 跟電話既隨盒耳機~SONY AG-1100

bass唔差~非入耳式, 配戴舒適

耳機唔做cm唔過10k唔好話有要求

535

又一個

聽講VE6se+sp1000係標準配備

周街行幾步都有隻215

Shure到底點解又貴又難聽都咁好賣

星 川 麻 冬 世 界 第 一

campfire nova ck + valoq
呢度好似好少campfire同好

ue900s

新手上路女聲有咩推薦

Lm學野

beatsX

se215

窮J se535 想換黑黃鸝

ie80

215

215世界第一

同意呀

女毒聽215是常識吧

Orion CK

ve6宜家都唔掂la
解析力唔到佢，又悶，動態差，個啪啪制又渣

幾皮野咪又係聽d合成聲毒撚聲

campfire

SD4S

UE tf10pro 改模
成8頁都竟然冇人用依隻

Bose qc35

真係新手上路去耳機post爬下文先
btw 215世界第一

有呀我都係改模，不過買左隻fxa11就無聽佢了

UERR

用左好多年，已R.I.P.

Ue900s

好毒

好彩有睇魔法戰爭 屌你地

唔去耳機po就出聲問既人

買215咪岩哂

535 主力女聲 , 同分折力 ,
.正路要換銀線 同run 500 hrs 以上先會好聽

仲要睇夾唔夾player ,

再加上535 其實都出左好多年 ,

技術上未必夠新野正

利申 535 + xdp 300r

不過如果隻535 壞左 , 我都會轉其他牌子 ...

Sony MDR-1A

應該好少人用

inear sd4

Gemini

UE900S

qdc 4cs

um3xrc咁多年仲完好

w40 + htc10

新手女聲可以玩下CK100/IM02/CKR100/LS200

舍得就買FITEAR334/335

推唔好咪冇bass囉on9
on9先用fender 垃圾mmcxi

利申：FXA6用家

動物台人口普查 一堆唔關事既人入黎晒Gear

仲要全部用ak

估唔到又咁多潛伏波動狗

聽毒撚歌洗唔洗用到咁正呀

有無巴打可以講下rha t20同cl1嘅分別

唔 cm 都好聲

淘寶小米耳機

Airpod

Ibasso IT03

Um pro 30 v1 同v2 都有條
而家聽緊v2

im02

一大堆AK

fxa2，聽人聲一般

535想轉Audio Genetic AG2
可唔可以俾d意見

ckb50
一試聽就愛上左 立即比錢
買左之後既興奮心情仲開心過5 6 年前買215既時候

Earpods

Xm2

我真毒monet17 + ak70 mkii fate個部

冇bass係因為你唔夠力推咋

My love ii

普通cm iem同GuP版100R 應該無乜人會撞機掛

ak70ii岩聽毒撚歌咩

最重要係FATE個部個樣夠毒

Fender a7
等緊隻qdc變色龍
好痛苦

巴打知唔知邊到有得換線？
而家條線就黎爛

psvr果條

咁貴 一定好聽
型威疊要乜有乜

AKAK

airpods

真係有錢

仙女座

SONY大法好

sony大法好咁點解唔係用justear

見到泡狗都走入黎真係得啖笑

白色air好怪

SE215M+
ONKYO E700M

成個post都FapEar

this？

同感

睇咁耐都冇sony

A3 加Zx300

Aya snow咪一樣係白色
藍色/黃色咪仲怪

ue900
dt990 pro 250ohm

K-ON! 世界第一